今時今日西裝被人著到Cheap哂

咩人都著得

你話專業人士著都正常吖

地產仔、倫敦金agent著老西R單R客真係好肉酸

得罪你咩？

真係老細既唔會着西裝返工

唔著西裝先係霸氣
著套運動衫搭地鐵隨時身家過百億

當你見到星期6、日都見西裝友，就知佢地係咩料

........ 過百億搭地鐵

T-shirt 仲cheap 呀
你咪撚著，影衰你

本身西裝都唔係咩嘢高級嘢黎
wiki西裝:

咪係 西裝友叫雞仲多過地盤佬

一眼睇明顯唔多岩身, 仲要加LV, Gucci 腰帶

其實係唔會比人著cheap
你係著得型就係型，柒就係柒，唔會人地著成點而影響到你自己著出黎既效果

正如彭於硬著老西班女都係會濕

掉返轉講，如果今時今日西裝被人著到型晒，班倫敦金mk都唔會變得有型

依家倒轉 著左全套西裝先唔係 好人

完全唔覺

...

但d高瘦白淨mk
着西裝真係好charm

所以而家好多真係搵到錢嗰啲會著smart casual

或者就咁polo shirt

起完樓主底，應該都荒好得去邊

搭緊過百億的地鐵

rolex 都係

dress code係business attire可以點

係
發現越專業越唔需要著西裝
反而低賤工種就要

利申：低賤工種

裝修地盤見過一個80幾歲嘅阿伯打地坑，老細話個阿伯有3橦唐樓收租，佢啲仔女見佢日日係屋企無野做on99咁，叫我老細帶佢出黎做下野
點解我冇啲咁嘅老豆

次次睇都笑出來